有冇人對呢個世界感到好心寒同不安？

腥港有惡晒嘅圍村佬，濫權黑犬，強國有共慘，美國人種族歧視嚴重，周圍開槍，韓國有邪教，日本有好多口不對心雙面人，中東有ISIS，歐美都好多潛在嘅ISIS，非洲D人食樹皮又係咁生，台灣出名豆腐樓，馬爾代夫就陸沉，菲律賓腐敗，墨西哥多變態殺人狂，法國意大利多小偷，俄羅斯黑手黨
世界真係好邪惡

而家先發現？

人性本惡

加埋自己太廢

所以你話而家40/50歲係香港置業 坐緊中上位置既人
扮訓幾開心 正正常常打999 又真係會保護你
窮撚廢中廢老咩都唔知又係好開心 拎DAB小欣小惠已經開心半日

食屎啦你

台灣唔錯，好既風水地黎，唔會有咩事。
好殘忍咁話你知，所有野都係自己揀黎經歷。
要學識天跌落黎當被kum，捱過以後唔洗再學過。
靈魂好L on9，完全忽視感官痛苦去揀課題。
學完就得，放棄生命會再出世重新識行識走又面對返個難題，好晒時間。而家搞掂佢，大把人陪你做呢個功課啊！巴打

得北歐人係好啲

典解罵人😳

笑笑笑

笑是普通情緒表現

里精神失常

me